[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1198)

SLOW SOR

Slow

lm

算快

主4 入少少

too slow

美巴比班撚屌jer走左

跑馬會出現返 同埋琴晚佢好似有買法國

其實2-2完場都好撚難 下半似會Nba

澳洲

11.5b 4.5b 入唔入得過

星sir買左4.5b 驚咩

訓左無買走左寶

佢朝早唔燈

似3.2 3:3 2:3

叫我？

正氣bee個盤鬼到咁既

我都係咁諗

妹下咪算 攻佢老母咩

下半場妹下妹下又完場 無柒頭

加拿大佬頂撚住

落樓買早餐

睇埋下半咩走勢 再買都未遲

早場星星

信我相信主撚夠

討論區有咩係永恆
自己度波度馬

有太陽 星星熄燈
夜晚先狙擊佢

我無走到

信心注

祝羊

屌 星蛇 全細 角細 呢

我以買5球細11角細 信我

想要bee 但退到半手盤怪

幾有

信我十角完場

主屌打

thx

客入

7c

冰角

主能夠

4.5b 有無機 ?

7cc

下半最多兩球

上個post 出咗波膽水有無人跟？

最多一球 主Ng

平手*

欠3

買德島 除非bee落返平半

九角完場啦

冰角 針晒冇錢食飯

cccccccccc

8c

Goal2:2

兩邊都係屎

德不到同樣快樂了 下次先
要我bee了

1834633

針了

Ryan Reynolds 頂住呀

拿清

搭車去ifc

allin 綠帽

9c

呢d派錢波較鬧鐘都要買到

我買角大wo, 係咪有誤會

單邊9c

上次中左銀河伏
今次睇排名買白帽

等左巫巴好耐

銀河對中上游隊都係唔洗諗 直取對家

Bee主場5連勝
開個高水平半俾你買 知咩料la

冇5 球你派我

唔係呀麻，唔好燈走我條5x26啊唔該

星星又三連中 上次同你同路角大又收錢

唔戒唔知身體好

13.5

仲未出3.5/4

又j我？

9.5b ok未

13.5 都想買， 預計65min2-2 跟住到客刷， 刷到85 分鐘14c跟住入波2-3

白帽gn

信我主會入goal2:2

又話戒賭

九角完左場

半大cashed
9.5b 3.5b

無買呀 想心水中咋

星爺 4.5b?

屌你老母 夠薑冰住9c

9c 完場一世球迷戒J一年

Ching 好能準

白帽ng firmed

捧我美欺帶領你洋

低水12.5b 入少少先， 30min 博4c, 抵玩到仆街

琴晚先中完 法國半膽

白帽下一球 耶穌都桶佢唔住 我話嘅

應該20角完

NG都有大船

又燈我

9.5b 大船

望下對上第四個post

戒J兩年

換完邊唔識入波？ 拿拿聲開4球啦

屌你老母無鳩人理我

戒J三年

我支持你9c完場

多謝😍

gun你100

61 分鐘

單邊刷角還買大

1 more c

主隊入未

猜下波抖下 開開心心踢完叫雞9c完場

入手角大玩下先

10c

10c 了

又話戒

主隊試下追和

RIP

Ifc 好曬

青爐又✅

白帽Ng 有冇得諗

留左500尾數 賭到出糧就全數cashout

入多幾球比我回本

cls

我買9.5B 替巴打傷心 急流單邊刷9C 真係巴打唔好彩仲要落後 本身應角細完 白帽入完2粒D角開始黎料

13.5b

俾多4 個角球兩個入球我就無憾啦呢場

客勝屌住

絕殺2-2唔該

全中準備

我想派

9.5 b Gel

11c

仲有冇得留名

屌。。。
買左啦
早10秒就唔洗買

星星買入球大？ 咁靜

頭先個post有五個人了

4.5b

無入球了

臨封前幾秒補到$200 13.5

比多個

咁應該仲有一球

等你2:2

快手2-2再完場好唔好呀

我啦

1:3 唔該

same road

上呀白帽

1:3 既抽一個派我

2:2啦快手

唒左5k 買4.5b, 屌那星， 多多角都唔夠輸

買左500蚊10.5大表示一陣M記加大
between 珍珠奶茶伏唔伏
直覺係伏

信90度

入多球先冇蝕

想入波先刷角

伏

係咪傻撚左個鼻
自己廢仲要單邊刷成10c

我琴晚飲幾好飲 本身m記凍幻茶

快撚手 2-2完場比我派啦

咁我飲天仁

2:2 3:3 4:4

好彩1蚊無買假波撚
多多都唔夠輸

呢句真

急流好似仲未射過波

凍幻茶

睇左10幾場主場主戰績 9c up有8成
想等8.5無入 走寶了

d豬伏
可能我自己唔鐘意飲珍豬

慘

中龍就入

落咗街買早餐睇唔到live 而家客㩒屌定主㩒屌

角大easy

一人送一個入波先再踢啦on9

個人鍾意好咬嗰d

入多粒啦

已經坐左係IFc 天台 白帽贏波救我一命

收到 無入球

2-2

俾我寧願飲大凍幻茶

白帽贏波屌住

比多3個角嚟

唔2-2完場點叫美假

巴打輸好多？
好記得上個月一出糧就輸晒比閪bee
開個半和dllm
跟住戒左大半個月
一賭就贏兩注

俾多3 角

急流 jump

角球好穩， 唔駛叫， 叫左入球先

12c

11.5 cashed

今晚國際賽先買

2-2 唔該

白帽比多粒

nba 時間已到， 快手

主4主4主4!!!

客盤穩唔穩 駛唔駛補主勝

咩叫幻茶
係咪我見識少
你地又溝通到架喎

14c 同入多粒 我扮白帽叫

冇$買15.5

奶茶

我愛美假 我愛美元

上個月頭輸晒 岩岩出糧又針晒 派錢波又OT未放工冇買到

13c

唔好啦

角角角

嘩錢真係好易賺

衝動是魔鬼， 4.5 b 開到我一個月唔打j 了

今次水手要撐 大波派錢

一定開到

頭先半場仲開緊11.5 12.5

星星穩了

比多2個角

岩岩15.5 仲有4倍

屌你， 快nba 啦

客ng plz

2-2未

快d完好冇

客勝一個月唔打丁

全部野都會停 我話嘅

主隊絕殺pls

好想派

14.5s了

屌， 冇入2.5b 見佢nba 就衝動買左4.5b, 想死了

支持

2:2嘅話求派

如果你入2.5b 呢場最多會得2球

屌你門前一碼唔入？？？

嚇撚死啱啱果下

wa dllm

我都tip咗3.5/4大

邊隊？

係咪壞左？

1-2碼唔入

thanks 拿蛇

2:2 完場抽2個派100 最快個5個抽

主

1CM頂唔入

做GYM冷靜下啦星仔

利申陣間落去游水

LM

me

急流

Lm

屌奶星 買角細係咁刷 買入球大又唔見入球

明明中龍就入， 但唔識中龍

我

dllm 主隊逼害我

對家定律

主廢撚到

俾多粒黎

2-2 叫爆區

點解你地咁撚快

估唔到法國正氣波

好耐冇游水， 泳池又多人又dirty, 好難頂

slow

抽

主隊唔入客隊入啦屌

角大

快手2-2

因為有星蛇你

頂撚住客勝

黃金十分鐘， nba 靠呢十分鐘啦

贏左會收幾多？

2-2啦美假

美假真係好好搵

有d 料。

14.5b應該開到喎 高水

會所冇人游

派唔到了

淨輸法國個場

唔係叫就會入㗎

2-2波膽針得屌

入多粒俾我叫下絕殺都得掛

穩住

有星蛇加持

唔入比人入啦

主比多粒啦屌

rich, 邊度， join ok? 會所係標準泳池？

Ft 1:2

Gchi

41分鐘1:2
81分鐘1:2
屌你我個3.5B

主會絕殺

主隊12m未

買撚起主隊個垃圾ok?

我都想
買左3.5B

發下夢好喇

原來係你， 早講啦

依家先入14.5博唔博得過

又中

14c

冇計過，不過斷一場應該收小好多

白帽大力gel客win

係咪想俾人gel 爆

邊夠你勁呀星蛇

見你提提即入

下埸客

謝謝

咁快14

河床12m

13.5gel得

角球中唒， 大波俾你燈死左

差一個 來吧cccccc

你都有買大波波

11.5cashed
12.5cashed
13.5cashed

14c cashed

主勝35 話絕殺d入啦

點入兩粒呀

主應該有粒

no goal

前日買本身3.5B 2.8
岩岩即場 3.5/4 S入左 2.3
不敗了

派多兩角完場

主能夠主能夠

和左既話白賭呢場

主可以

開個1:3黎啦

我就唔撚信場場白帽補時比人入

一定唔會

白帽 客勝

入多一粒我扮急流叫

我幾分鐘前出咗無貼呢度

主但整多粒啦

主入波我改名叫急流

頂撚住14C

半3全3,,

最後220 蚊買左無入球燈燈佢@1.27

主勝60

第六口了

多謝

當自己真係燈神？

佢係

客勝屌住 贏左我就落返商場唔係天台吹風

星蛇謝謝

泳池仔不了

睇黎你未見過星蛇發功

俾我派啦

客入我自派綠帽

話能左開到15.5 冇$買親都中

有冇下一口 輸到仆街

開到 2-2 我扮急流

想睇

下半場兩隊加埋中得一次龍

絕殺未

吾洗麻煩你

全格未

快啦 快開2-2

補幾耐

比準d 啦dllm

半3全3

14.5b 上岸

客盤！！！！！！

1:2 完

1:2

頂住呀白帽 我行落商場喇

頭先14.5 好似成4倍

屌主唔入對家入

多謝馬會

異巴中

主隊有12m未

買得好戇鳩，唔好再貼

唔係得14c咩？

客勝吊住我條命

白帽cashed

針

唔on9 一年仲有幾場賠400

完場應該 半3全3

Last 2 mins now

就完la

又豬一千

last 1分鐘打交 屌

度下日假先

腰斬佢

頂住呀 要收足錢

痴線咁都唔中

垃圾波， 度定下場

事後好威?單機啦

絕殺啦

晨早第一炮就輸幾千

事前貼後為乜 又唔係比料

1:2 14c 完場

Orange

下半場一隊唔攻 一隊無力攻

12.5s 13.5s

白帽hea到

仲補緊？

屌落第4球客大力左添

半3全3輕鬆

完左

白帽 1:2 cashed

痴撚線波 半三全三

Deadpool

白帽連和 4場 終於解咒了
主7連敗 下場買佢先

14.5s 頂到瀨屎 次次玩角都要頂到最後一秒

樓主輸吾起 眼紅？

等星爺輸晒先賭 再見

好彩過關無貪心買3.5b

Me燈

跟星蛇買咪得

日聯盃點玩

14.5s cashed

下場見

串哂大波

買親下一隊入球都唔中 以後唔玩即場

我想知周瑜巴自從開左青爐之後贏左幾多

又話開唔到4.5b 戒？

德島盤

8連勝
下兩場bee 同歧阜希望中埋

小白

事後飛就真係驚輸啦

真係無柒頭
客勝又cashed

我話2:2 完場戒 成日老屈我

agger 好彩半場角球唔對路
allin咗角大

求青爐

9k 多啲

又話最後5k 4.5b mediu

贏果800舊水 叫你派都哂氣

話我角球燈你

日假點買

我又唔係比料
比事前冇乜意義

多謝gchi

事後有意義

賭仔我開心

又屈， 5k 大波邊有話最後

咁快派錢

過關波膽成日輸

屌我係咪單機緊

Bee個場唔知點解球探會撐德島

跟你長買實無死

呢位巴打角球唔錯

派我了

我次次都last min買

Gifu 係唔係又半大

飛虎好唔好睇

bee 勝 耶穌都欄佢唔住 我話嘅

yes

手多買大波一來一回冇左成皮

之前20k cash out 輸返8k 而家叫追返輸個條咋

d 女唔錯

你輸一注5000姐

少左5 千蚊買角大

大神

幾時玩曬

Fatfat
D人仲賴你燈

琴日國際賽燈到仆街果d 唔貼了 追返琴日輸果d

又冇人信

跟左

戒賭DAY 6 （2-6-2018）

巴拿馬1.5/2細 ✅
日本半大❌全大❌
第一隊入球 奧地利✅
聖保羅盤✅
第一隊入球 羅馬利亞✅
摩洛哥 全場和 ✅
法林明高半主 ✅
山度士盤❌
捷克半和❌
澳洲1.5/2細（即場）❌
南韓入球雙 ✅
法國盤 ✅
哥倫比亞半客 ❌
急流9.5B ✅
急流3.5/4大❌
第一隊入球 勝利船
BEE盤
甲府2/2.5細
紅鑽客勝
水戶盤
德國［-1］
英格蘭入球單
比利時 2/2.5細
明尼路盤（重心）
FC洛杉磯 10.5大

南非馬俾狗賭

S2 R4 藍綠彩石P

2串3QPQ
R7 明月千里》哈蝦巴爸，中華盛世
R10 有理共想》必得勝，滿地可

大家贏多啲派我

星星反底日？btw 飛虎好唔好睇

原來係我燈 對唔住星爺

日假我來了

仆你個街買完先黎講

幾場同路

對咗智蛇，我針

紅鑽

12 點， 1 點d 國際賽想點， 又唔開盤又唔開角， 又開即場

我呢排燈

中風就有 買晒主盤 嘔血

又同星星蛇同路 就嚟要做職乞

見你講1:2

下就唔得閒， 要度唒咁多場波先了

我都係

英撚-1 W

聽日有馬跑 玩頭幾場先

辛苦星爺了

21 22 半大gogogo

其實美職d盤水位咁怪?

頭先果場激流榜尾都低水讓人半球?

好似上星期銀河果場又係 銀河睇戰積應該係受讓果隊先真

操盤手係咪專登伏鳩人

引主

陣間完晒日假對答案

記住小賭怡情，唔好見人大注自己就轟，轟個啲多數係大蛇嚟

引d呀伯買

激流狗會開-0.25 擺明伏人啦
個新操盤手精到

對唔住
輸左場即場
以後唔玩即場

佢好流 成日買高水個盤就贏

日假有冇水

我嚟

紅鑽連續十場細波cls

有
差唔多同曬路

輸堆跳樓

閪鑽真係每次都細波 玩大波唔敢串佢

又跳一個

平手買客是常識吧

日假準備死幾多個手足

大家玩開幾大 我平時着幫大家上

我1K1注
0.5K/200玩下

冇

仲買bee
如果bee開半/一就合理
宜家平手低水又引人買

五月真係好西 輸左唔少
希望6月新開始

甲府半大全大王 vs 閪鑽半細細波王

齊齊贏

我一陣貼飛340一注 幫巴打上

甲府上場自己入哂

大家仲記唔記甲府個場

今日 德島要同樣快樂了

日聯杯

閪鑽場場都妹波 頂佢唔順

買大了

甲府上半2:0 ok 了

我要bee

甲府入波快過火箭 屌那媽

湘南比馬100%
隊波全力打盃賽

日假

sick ball

比馬聯賽差唔多隊隊都打唔嬴

我靠睇盤
一無盤睇我就玩完

bee 近況唔錯但讓得平半 仲要降落平手

教我睇

你教我ok?

BEE排第三開平手盤真的不了

日假我唔睇

但留意返 朝早美職白帽都開受讓

係
所以日假我唔敢去好多

日假冇盤睇 榜尾都可以屌打榜首嘅隊

bee咁順 讓平半轉平手

係直情唔使睇
上次美C睇左,買岡山
好在暴雨咋

想屌一注半大2x1 水手甲府

個心仲係比閪鑽搞緊

canyouhearme巴條
5串26個今日應該喊出嚟

有場日乙屌打日職

神ship win ok?

好好睇

貼張飛先講

大波波ok

我都唔識

同你對晒，好驚

球探d野莊家出架嘛 咁都好信
中國隊防守勁

上場甲府

甲府本來就勁

球探專出燈水 尤其咩足彩大富翁

點解咁多人覺得甲府廢

睇左，玩完左

我出左2場ja wo
咁都對？

甲府勁個時好勁 廢個時好廢

無
我鳩禁

淨係識睇水位

BEE 甲府細

我改左名，今朝角球收番

屌

我針

聽日13少騎馬王

估計中五關以上

日職乙
日聯實力低打爆實力高

失敬

踢世界杯呀清

松鼠踢開細

想買臭潘狗

潘狗無大仆街會玩野

洗唔洗狙到改名

松屎烏冬兩隊細波王

咁就要睇大仆街玩唔玩野啦

買3場算了 無本

我依幾日買尾盤跌水果邊，都針撚曬

但對手踢開大 （比人）

正氣bee 主場五連勝開平手？

法國,波黑,美職都正路

唔敢去?

德島2.02

咁松鼠有選擇權HEA踢

慘
戒一排先啦 認真

水手3.5大有冇同路

日假又出黎呃錢

恩尼斯達去踢世盃

提一提
紅鑽有正選都去左踢友誼賽

黃蜂 岐阜 風林

德島 水戶 諗都唔洗諗

細細地玩玩

平注340幫巴打上

一條4x1 一條2x1半大 準備妥當

想g

Bee 大船

1250出 半大決定同智巴同路

1500見

大家贏多啲

星巴點睇

日波好撚古惑

信就跟

唔係，岩岩急流尾盤係跌飛，捷克又係咁

睇尾盤無咩用

呢陣時已經差不多知道咩事

神船win, 半大全大

好

ok

唔好燈我頭場半大。。。

Ok 星蛇

德島又準備轉返平半

跟大船

角球等即場9.5 高水b

屌奶星

同哂路

屌唔想買頭場半大喇。。。

邊間公司尾盤信得過

岩岩想買半大...

神船win 都係唔買， 好似好撚廢隊野

只睇尾盤無用

直屌-1水手 加和波

gun了

總額

狗會德島2.02 > 2.00

兩舊扮神秘

$200.0000000

德島

暫時買左神船半全大， bee 盤， bee 細， 甲府+1, 甲府細，岐阜主盤，町田主盤+大波

我屌你

買咁多

Diu 仲想買bee盤

同左幾條路 針定先

屌屌屌

點撚算

訓

打暈自己算

白賭算

可唔可以打去馬會退錢

屌你 同曬路

德島唔係好多傷兵咩

柒左就收嗲啦 無人理你贏幾多呀

星星vs刀仔

唉仆街 想skip日假喇屌

好彩我全部對撚咗

本身想買bee盤.........

水手穩了

針定

次撚次呢到出飛都比星星撞到飛起

Bee平手？

得到同樣快樂

fs巴隔幾日又返嚟一次

美斯巴呢

有冇睇清楚㗎最後話神船好廢冇買到

半大黨回哂血未

係公司大笑左出聲

Fs巴 vs 美巴

再買 松屎細波，山口半全大，仙台維他奶win, 山神半和，不死鳥細波

美巴同fs巴係frd嚟㗎本身？一齊出飛

有花生

點解美巴咁晏出場

主平手鬼到

對賭馬會或成最後贏家

同cfun 其他人對左

我以為係同一個人

開和
super

同美巴同路

Bee係咪要腰斬了

和

我屌你其他中埋 ifc見

星蛇可否join你telegram

由星星出場個刻起 結局已經出咗黎

哇 食花生算 買唔落手

角球睇好三場角大， 千葉角大重心， 賽前買左先

我經常推美c

睇黎要super了

平手買高水

行完商場又可以上返天台

美巴玩唔玩即場 好想睇你講ng try try

美巴擺明對住星蛇買

因為有小星星 我gun！

星際啟示錄：日假
水手半大 全大
Bee盤 細波
甲府+1 細波
Gifu盤
町田盤 大波
松屎細波
山口半大 全大
維他奶W
山神半和
不死鳥細波

美巴好似5月比星星屌打
6月覆桌

記得聯賽盃 美巴試過5x1全中

Gun 3k

刀仔德島

星仔出晒唔想玩4x1喇

對家4x1

精選左條5x26, bee 主盤x 水手2.5／3 大 x 甲府+1 x 松屎2.5s x 山口9.5角大

仲精選埋。。。

好記得美斯歐聯個兩張真飛 真係不得了

有冇分析

佛系投注， 冇分析

買左bee

冇分析準繩度唔夠高

小注1k

Gun

強沖美巴x星巴達陣10連勝
有無人gchi

大船必沉

波po大船係沉撚柒硬

法國

兩邊飛都唔係好平均咩

跟美兄
有星蛇加持

星期六 21
橫濱水手(主) 對 神戶勝利船(客)
入球大細
細 [2.5/3] @1.80

$ 250.00

美斯船一多人開始跟又feel到titanic

咁我諗識賭波都會度下既 bee贏咁多場點都有返啲實力下嘛

美斯長追德島

又黎迫害賭仔

比你講一講又好似係 好似沉過幾次

唔知買乜

Same road

不買便是贏

星星出左咩

2張大飛對

美斯對德島嘅愛 同智巴對星星嘅愛係同等

波膽3x7
兩場差一粒

埃及0：0
法國0：0 2：1
白帽2：2 3：3

In 巫巴 we trust

bee半大

bee 坐和 望贏

唔係買得多先係大佬，準先係大佬

德島9場先失5粒

更新

星際啟示錄：日假
水手半大 全大
Bee盤 細波
甲府+1 細波
Gifu盤
町田盤 大波
松屎細波
山口半大 全大
維他奶W
山神半和
不死鳥細波

精選
Bee盤
2.5/3b
甲府+1
松屎2.5s
山口9.5b

好想知你咩樣

世界樣

信水戶防守 助和望贏

星星唔好逼害我bee 同我甲

Fs巴有無青爐？ 我見你好似無出9 點個場美職

G chi 星蛇
快D輸哂

佢月尾就唔賭 因為輸哂

方你夠閪膽用真相咩

見到小星星啲飛同我啲飛

冇囡

眼訓買完訓左

世界樣好撚柒串咁啵 想知咩樣

( Show Blocked User - 世界樣 )

bee呢場 兩邊都有人重注 好難揀

買咩

唔知佢想點

skip 咪得

兩邊都5皮
super啦 免傷和氣

其實佢地唔係重注 大家要留意，佢地係平注

0-0 ok?

一入嚟就係咁jer人 睇見你隻柒手就唔開胃 block一block先 同呆乜春suga一樣 拎白卡

咁先有賭搏既樂趣

真 個個誤會晒

美斯出日波就自己諗諗啦 死跟冇著數

佢地買20萬先係重注呀 佢地5萬平注嚟架

我不嬲唔睇佢地幾錢

德島100%

水手果場， 馬會10.5b 2.05, 365 9.5 2 倍， 可見呢場角大係贏撚柒硬

廿萬中注

真

德島事件 諗起4月個時 德島大船 沉到落地核

角細？

bee咁強都讓平就看有問題

買super 算

轟落德島

bee嗰場
入球單雙竟然開1.85 1.85
重注單先

會點

第三注 bee 2/2.5大

好耐冇買過咁多場

又可以跟你學補飛了

咩事 利申扑咗

德島傷兵多到 不了

等陣又個個話唔再買日假

bee

德島同樣快樂

同 串埋水手大

琴日澳州 後備

係
我斬哂啲手指了

神船大派$

買左bee 2:0 3:1波蛋

留錢等世界盃 日本波真係好難玩 小注算

水手半大pls

skip bee

拎國家隊比 不過琴日無買過波 無留意出咩人

咁平均博下和好過

黃鋒

無咩討論價值

agger

你又想唔賭

又同路， 一齊中， 不過我等9.5 先

成日好驚講買邊隊就輸邊隊

點解?

9.5 已出

你個馬會ac

黃蜂盤
唔中搵我

唔知 我第一次見

2805...

我好靚仔

...ok

好少post飛 唔好意思 我錯既

28053001

Sana要戒賭了

對唔字

足水9.5

諗住遮左好安全 shuuu....由佢沉啦咁

...01

勝利船有恩尼施達同普渡斯基？

9.5 入一注先

屌 我都按緊 好彩未買

1 接納
5197 下一隊入球 星期六 21
橫濱水手(主) 對 神戶勝利船(客)
下一隊入球(第1球)
主@1.82

Gun 信星仔

立即同我入波 屌你老母

星爺買大定細?

8.5 已出

角膽9個角

千葉半大全大

01

8.5b 9.5s

0-1

1 粒先， good

神船

0：1

神船大-2

星仔近排正數？

半大上呀

No goal 試試

入左 可以入角大了

8.5 有1.9 水再入一注， 7.5 有1.8水再入一注， 6.5 我仲有水就入唒

下次cut 咗先出

半大

神ship 2.5s jump

收到

神船俾多粒

我屌你老母呀

頂得幾撚靚

買咁多注 6角咪要輸曬

半大未

第一球神船輕鬆到

青爐又✅

巫巴

向好果邊諗， 10角贏唒

橫濱都未入局就俾客入

你講哂佢啦不如

水手果種廢

水手個種廢
神船第2球

星仔日頭應該係正水 佢頭先角全贏

大波-2

唔落底

巫巴又中神船fg

日本角起碼落到7.5先諗

屌， 角大升太慢， 8.5 嫌低水

下一粒一定係主

1c

遲下可以長追神船了

2c

OK 快半大

追唔返岩岩d 中位數， 冇得入了

巫巴係fg 蛇

有睇神ship同水手點踢真係唔會咁講

送2角 叻仔

有無人記得有人出fg過關post

13c 派

呢場最少9c 8.5 見未足水冇入到 條中位線應該落唔返去

黃峰肯入波未

yup

8.5／9.5買唔到了

巫巴真係中左

水手個種廢唔講得笑

俾返8.5我阿

澳假日假2隊水手都係垃圾

水手根本就唔識攻

日乙都無得度講真

同埋買入球單雙無分別

買水手cup

松鼠

月巴唔係最憎水手㗎咩

黃蜂德島私家雞

神船同成功然差唔多實力 上場入到5球 水手應該會cup

橫濱d傳波控波睇到我咪哂
班人表情好撚緊張
但唔知踢緊乜9

手足們又唔記得水手個種廢

黃蜂入未

今次我g持水手

睇到呆哂

有無水手link 好撚lag

半大似假希望

360